Bonjour, et merci d'avance pour la correction de notre travail.

TP5 Binôme 11.

Ce travail a été fait en intégralité par Enoal GESNY et Corentin BOUCHARD, en se partageant équitablement le travail et en collaborant tout au long du projet.
Un gitlab personnel a été utilisé pour le partage du code et l'échange d'informations.

Pour lancer le jeu, executez le main.

Notre jeu :

Notre tower defense reprend la majorité des fonctionnalités du sujet :

- Monstre de base, monstre volants (en modifiant les statistiques données par le sujet) 
- Tour d'archer tour de bombes
- Amélioration des Tours
- Perte de point de vie quand un monstre arrive au chateau

Nouvelles fonctionnalités :

- Monstre de type boss : plus fort, plus lent

- Plusieurs niveaux : Utiliser S et entrer dans le terminal le numéro du niveau que l'on veut jouer

- Plusieurs chemins pour les monstres

- Création de murs pour bloquer des chemins (on ne peut pas bloquer complètement un monstre)

- Amélioration jusqu'au niveau 3 augmentant la portée, la vitesse d'attaque et les dégats

- Affichage des informations (Gold, Health)

- Plusieurs points d'apparitions des mosntres au niveau 3


Sources des images:

- https://opengameart.org/

